照完MRI有句there is giant cisterna magna

google完都唔係好明,有無讀醫既可以解答下

下世小心

都要答我小心d咩先得

唔好再有華人血統

"cisterna magna refers to a normal variant characterized by a truly focal enlargement of the CSF-filled subarachnoid space in the inferior and posterior portions of the posterior cranial fossa. It is an incidental finding on neuroimaging, and no imaging follow up is necessary. "

translate 完之後話好似係正常變體喎, 冇事既

唯一好人

希望

個頭骨中間有啲野變大左
係咪咁意思

佢有冇叫你覆診再照呀？

無啊,因為本身照胃既原因係因為個胃有事

咁驚

邊到照？

卓健

呢啲一係就打發你走 一係就講啲唔講啲
如果驚既 睇下去私家醫院到照，如果有問題可以叫醫生寫信transfer 去公立醫院呀

利申：屋企人最近唔舒服都係用呢個方法 而家治療緊啦